
                      ¿Qué harías si te encontraras re-experimentando repetidamente tu propio asesinato? Es una premisa atemorizante y convincente, pero al responder a esa pregunta, Happy Death Day apunta menos a los devotos del horror y más a los adolescentes, adoptando un enfoque ventoso y sin sentido frente a las cuestiones del destino. Como resultado, la película ofrece suficientes placeres superficiales, mientras que una satisfacción más profunda y oscura sigue siendo difícil de alcanzar.

Jessica Rothe (La La Land) interpreta a Tree, la insensible hermandad de mujeres atrapada en esta mórbida variación en el Día de la Marmota. Después de ser asesinada por un atacante con máscara de bebé en su cumpleaños, se despierta y se enfrenta a ese mismo día otra vez ... una y otra vez, sufriendo una desaparición diferente cada vez. En lugar de armarse, poner una trampa o tomar algún otro curso de acción que terminaría la historia en unos 30 minutos, Tree dedica sus días recurrentes a deducir la identidad de su acosador, al acompañamiento de una banda sonora pop. En el camino, ella aprende a convertirse en una mejor persona; La película trata tanto de la expiación de Tree como de resolver el misterio.
        
            